其實，點解政府要不斷出招托住個樓市？

原因係咩

香港核心價值

賣地吐錢起基建

GDP gogogo 明未？

利申：經濟學家

原因好簡單
無樓既上唔到車唔會即刻跳樓死/搞事
但有樓既會

因為話事嘅人有樓囉

班狗官都係靠層樓發達

樓價低班港蓄供十幾年就供完，之後咪搞搞震囉
依家供到你65，期間乖乖地番工比人圈養，去到老又冇精力搞遊行革命

之後係大陸承建商 再黎超資

政府庫房唔係點水浸

我反而想知點解蘋果過去八年日日都唱淡樓市

因為依家班 80 90 後一買就要供廿幾年， 畀人渣住春袋廿鳩幾年， 你敢唔敢搞事？

仲有 依輪賺到既就係50 60 70 後。
狗共令依班人賺到錢， 你覺得佢地會唔會搞事？

你企喺狗共角度睇咪明囉

個市咁撚反常 違犯定律 無人幕後策劃都唔信啦

因為負資產係惡撚過窮撚，你最多$0佢負緊幾百萬

其實，香港最有錢個幾位主要做邊範，政府就做邊範啦。
而且樓市熱，政府稅收就多咗，一樣有so

咩定律?

樓市教識我『物極必反』就真

成班狗官, 仲有強國貪官, 仲有官商勾結的地產霸權, 咁撚多物業

你話呢

好中
班高官咁多物業係手
點會俾個市跌